新垣結衣-唇上之歌

我真係一個好少睇日本戲劇嘅人，不過呢套野真係幾好睇。
好睇在啲人同境實在太靚太清新 ，新垣結衣真係好靚好靚，同個長崎五島都好靚好靚 。
最令人舒服係套戲啲鏡頭拍得好乾淨 ，加上filter嘅色系好靚，成套野都好pure and true。
成套戲劇情都好日式青春片，日本啲劇好多都係咁慘情咁悲劇，但悲劇得嚟永遠最後都好勵志咁有個開心嘅結局。
或者呢啲就係日本人，永遠都好似有啲野屈住喺個心入面咁好忍得，但係佢地真係有種青春，有種熱血。年少輕狂唔緊要，最緊要係相信同面對自己，活在當下。
莫失勇氣，唇上留歌，心存太陽。
真係好鐘意呢句野，好有feel
Btw結衣
睇緊逃恥，好好睇好搞笑！

結衣

呢套係咪好冷門

Keep on believing

導演係青春片大師

呢套啲小朋友主角

結衣戲黎講算冷，不過我好鍾意 柏木老師

竟然唔係結衣post出

冇乜點留意開其實

撚有人理咩個邊 算啦

會唔會好悶 . 節奏好慢

咁邊套結衣戲算熱 最近期係呢套

逃恥？
我鐘意唇上之歌呢個造型
學下佢著衫

唔悶，其他主角啲故事都好好睇

個造型令我諗起陳法拉，不過都係結衣正d

吓唔係只講緊電影咩做咩講劇，我以為佢係話呢套係結衣電影冷門

電影真係得戀空叫熱門
好似係

花水木
再一次愛你

依兩套都好感人，我個人幾中意，反而戀空我覺得好悶